\begin{table}[h!]
        \centering
        \begin{tabular}{|c|c||c|c|}
	\hline
	\multicolumn{2}{|c||}{Erhitzung}&\multicolumn{2}{|c|}{Abkühlung}\\
	\hline
	Temperatur&Druckdifferenz&Temperatur&Druckdifferenz\\
	$\vartheta\,$[$\degree$C]&$\Delta p\,$[Pa]&$\vartheta\,$[$\degree$C]&$\Delta p\,$[Pa]\\
	\hline
	0 	&280	&0 	&1180  	\\
	\hline
	5 	&2320 	&5 	&2980  	\\
	\hline
	10	&4080 	&10	&4640  	\\
	\hline
	15	&5620 	&15	&6060  	\\
	\hline
	20	&7280 	&20	&7920  	\\
	\hline
	25	&8920 	&25	&9320  	\\
	\hline
	30	&10480	&30	&10900 	\\
	\hline
	35	&12000	&35	&12520 	\\
	\hline
	40	&13540	&40	&13900 	\\
	\hline
	45	&15240	&45	&15260 	\\
	\hline
	50	&16740	&50	&16640 	\\
	\hline
	55	&18340	&55	&18680 	\\
	\hline
	60	&19720	&60	&20180 	\\
	\hline
	65	&21440	&65	&21780 	\\
	\hline
	70	&22940	&70	&23040 	\\
	\hline
	75	&24660	&75	&24380 	\\
	\hline
	80	&26460	&80	&26160 	\\
	\hline
	85	&28300	&85	&28000 	\\
	\hline
	90	&29860  &-   	&- 	\\
	\hline
	95	&32060  &-   	&- 	\\
	\hline
	\end{tabular}
	\caption{Berechneter Druck bei jeweiliger Temperatur in Teil 1 des Versuchs}
    	\label{tab:gasdruck}
\end{table}

\begin{table}[h!]
        \centering
        \begin{tabular}{|c|c|c||c|}
	\hline
	Höhenunterschied&Druckdifferenz&Volumendifferenz&Spez. Wärme\\
	$\Delta z_1\,$[$10^{-3}\,$m]&$\Delta p\,$[Pa]&$\Delta V\,$[$10^{-7}\,\mathrm{m}^3$]&$c_V\,$[J$\,\mathrm{mol}^{-1}\,\mathrm{K}^{-1}$]\\
	($\pm 1\cdot10^{-3}\,$m)&($\pm 2\cdot10^4\,$Pa)&($\pm 10^{-5}\,\mathrm{m}^3$)&-\\
	\hline
	2	&40971	&0.50 	&17.19 $\pm$2.24\\
	3	&61456	&0.75 	&20.45 $\pm$1.99\\
	4	&81942	&1.01 	&24.04 $\pm$1.86\\
	6	&122913	&1.51 	&23.06 $\pm$1.49\\
	8	&163884	&2.01 	&23.55 $\pm$1.30\\
	9	&184370	&2.26 	&27.40 $\pm$1.33\\
	13	&266312	&3.27 	&23.96 $\pm$1.03\\
	16	&327769	&4.02 	&24.04 $\pm$0.93\\
	1	&20485  &0.25 	&34.79 $\pm$4.48\\
	3	&61456  &0.75 	&20.45 $\pm$1.99\\
	4	&81942  &1.01 	&24.04 $\pm$1.86\\
	7	&143399	&1.76 	&19.71 $\pm$1.28\\
	8	&163884	&2.01 	&23.55 $\pm$1.30\\
	10	&204855	&2.51 	&24.62 $\pm$1.19\\
	13	&266312	&3.27 	&23.96 $\pm$1.03\\
	15	&307283	&3.77 	&25.66 $\pm$0.99\\
	\hline
	\end{tabular}
	\caption{Gemessener Höhenunterschied, zugehörige Volumen- und Druckdifferenzen und das jeweils resultierende $c_V$ in Teil 2 des Versuchs}
    	\label{tab:spezwaerme}
\end{table}
